中國準備58萬五毛出兵西方網路

中國啱啱比twitter同facebook封咗幾百個account 係外國媒體開始有啲輿論
而家仲要俾人發現原來前幾日先啱啱又用124萬人仔買咗58萬嘅account嚟大量打資訊戰
習敗北係咪真係以為啲外國人on9㗎
大家快啲post上reddit同其他外國媒體煲大佢 提醒外國人要小心五毛
最好令到twitter直接terminate曬呢58萬個account 咁就可以搞到中國又要再洗錢買account
無曬維穩資金變相加速支爆
依家國際戰線要食住個勢上 勢要令到全球排華 令全世界都見到中國幾邪惡

推

條數咁公開透明既

Push

“增粉量58萬”唔係指twitter follower要多58萬咩

咁公開架咩中國

你咁講又好似係 但係如果要增加follower洗唔洗百幾萬
同埋就算係點佢都係嘗試用錢操控國際輿論 都幾大件事